二選一，你地會睇神奇女俠1984定黑寡婦

神奇女俠
黑寡婦

WHY NOT BOTH

小朋友先要揀

老母？

神奇女俠1984 &黑寡婦
兩套戲公司迪迪尼＆華納好似重諗緊
係好似天能咁美國有限上＆國際上先
定延期上

點解要選擇

DUNE

why not both?

on9問題, 樓主小學雞老母只俾錢你睇一套?

dc好黃迪士尼好奶共
但神奇女俠第一集好麻麻
而且我睇開marvel

應該會選黑寡婦

恭木蘭

Marvel不了

2個老女人 我會選靚果個睇 吹呀共迪尼

唔識欣賞黑寡婦
覺神奇女俠好正

DC黃，典都支持下